有一見鍾情記得好好把握

嗰日返緊車展幫手遞酒
留意到個女仔係我身邊盤旋左好耐
跟住佢怕怕醜醜咁走過黎問我d酒係咪可以拎
個下我覺得佢勁可愛,有種一見鍾情嘅感覺
跟住兩次佢都走過黎問我 撩我講野
佢唔算好靚，行行下仲自己會傻笑
但佢嗰種傻傻地嘅感覺搞到我想一直保護佢
最後見到佢我尷尬病發作無視左佢:
跟住佢就走左喇 我連佢咩名電話都唔知
呢幾日佢係我腦海中盤旋左好耐
就算發夢都見到佢，成世仔未試過呢種感覺
之後幾日專登返去都撞唔番
搵盡ig fb 打卡地點一齊方法都搵唔番佢
奉勸巴絲遇到一見鍾情唔理3721記得要把握 唔好好似我咁撚on9
會後悔好耐
Sorry for 1999

ff少陣

啱 上次無問個七日鮮攞contact 後悔到依家

收到

但其實肯問就一定掂